Grafos Aleatórios
=================

Estas notas estão sendo compiladas à medida que estudamos grafos aleatórios
e probabilidade. A ideia é fixar os conceitos trabalhando com eles.


Colaborar
=========

Se você tem permissão para commitar, pode rodar os seguintes comandos para
criar sua cópia local.

    mkdir ~/Work/projeto-com-tassio
    cd ~/Work/projeto-com-tassio
    git init .
    git remote add origin git@gitorious.org:grafos-aleatorios/grafos-aleatorios.git

